{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "내장산국민여가캠핑장"
    },
    "text": "内蔵山国民余暇キャンプ場は内蔵山文化広場内に造成されています。 ここでは一般キャンプ場、オートキャンプ場、キャラバン、自家キャラバンなど様々な形のキャンプを楽しむことができます。 自治体が運営しているため、低価格で利用でき、約1,000㎡の広場で様々な活動を楽しむことができます。 広場には子供向けのアミューズメント施設も備えており、家族連れの利用客が多く訪れる方です。 青い芝生では走り回ったり、簡単なスポーツ活動もできます。 特に音楽噴水公園は、多くの人が訪れる人気の場所の 1 つです。 昼間は涼しい噴水を楽しみながら、夜は華やかな照明で美しい夜景を鑑賞することができます。 また、ここにはレンタサイクルもあり、電動自転車と普通の自転車の中から選んでレンタルすることができます。 また580mに及ぶ小川は静かな雰囲気の中で散歩を楽しむのに最適です。 ここでは癒しと余裕を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場は内蔵山文化広場内にあります。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場ではどのようなキャンプを楽しむことができますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場では一般キャンプ場、オートキャンプ場、キャラバン、自家キャラバンなど様々な形のキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場は自治体が運営しているため、低価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場は約1,000㎡の広場です。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場ではどんな活動ができますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場では様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場には子供向けの施設がありますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場には子供向けのアミューズメント施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場でできるスポーツ活動はありますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場では走り回ったり、簡単なスポーツ活動もできます。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場にはどのような特徴的な場所がありますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場の特徴的な場所の一つは音楽噴水公園です。"
        },
        {
            "question": "音楽噴水公園では何ができますか？",
            "answer": "音楽噴水公園では涼しい噴水を楽しんだり、夜景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場ではレンタサイクルがありますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場ではレンタサイクルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "レンタサイクルでどんな種類の自転車が借りられますか？",
            "answer": "レンタサイクルでは電動自転車と普通の自転車の中から選んで借りることができます。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場の近くには散歩するのに適した場所がありますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場の近くには580mに及ぶ小川があり、散歩を楽しむのに適しています。"
        },
        {
            "question": "内蔵山国民余暇キャンプ場で癒しや余裕を楽しむことができますか？",
            "answer": "内蔵山国民余暇キャンプ場では癒しと余裕を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 610
    }
}